死server?

好似就收皮

不知所謂

lag